南亞漢夥兩本地男 劫富士大廈鳳姐逾3萬元財物

今日(7日)凌晨零時14分，一名南亞漢偕同2名本地男子，闖至灣仔駱克道383號鳳樓林立的富士大廈一單位。

據悉當時姓吳(43歲)鳳姐聞門鐘響起，不虞有詐開門之際，南亞漢亮刀指嚇，兩名本地漢並推門而入，搶走女子內藏約25,000港元及4,000元人民幣的銀包，以及2部共值8,000港元的手機，賊人得手後奪門逃去。吳沒有受傷，驚魂甫定後報警求助。

警員接報趕至，在附近一帶兜截後惜無發現，同時向女事主了解案發經過，並根據其提供的資料，正追緝兩名本地口罩漢，其中一人約1.75米高，案發時穿短褲、白色膠手套及帽；同時亦追緝一名口罩南亞漢，他案發時穿長袖上衣及長褲。案件列作行劫，交由灣仔警區刑事調查隊跟進。

差佬有無份劫？

43歲鳳姐

拿 香港警察咁多精英
又點會冇亞裔人仕呢

自己搶完自己係附近兜截

上面好多都40+
d 燈好刺眼加埋厚粉等人睇落似20幾

43歲141普遍俾我既印象係年紀較大，但係發利有個囡囡與眾不同，佢係後生女，係o靚妹

141普遍俾我既印象係講唔咸唔淡既廣東話，好似譚仔阿姐咁，但係發利有個囡囡與眾不同，佢講既係純正廣東話

141普遍俾我既印象係經常打假波，但係發利有個囡囡與眾不同，佢果對係大真波

FL打手